﻿========================================================================
    STATISCHE BIBLIOTHEK: VChat-Projektübersicht
========================================================================

Dieses VChat-Bibliotheksprojekt wurde vom Anwendungs-Assistenten für Sie erstellt.

Es wurden keine Quelldateien als Teil des Projekts erstellt.


VChat.vcxproj
    Dies ist die Hauptprojektdatei für VC++-Projekte, die mit dem Anwendungs-Assistenten generiert werden. Sie enthält Informationen über die Version von Visual C++, mit der die Datei generiert wurde, sowie über die Plattformen, Konfigurationen und Projektfunktionen, die im Anwendungs-Assistenten ausgewählt wurden.

VChat.vcxproj.filters
    Dies ist die Filterdatei für VC++-Projekte, die mithilfe eines Anwendungs-Assistenten erstellt werden. Sie enthält Informationen über die Zuordnung zwischen den Dateien im Projekt und den Filtern. Diese Zuordnung wird in der IDE zur Darstellung der Gruppierung von Dateien mit ähnlichen Erweiterungen unter einem bestimmten Knoten verwendet (z. B. sind CPP-Dateien dem Filter "Quelldateien" zugeordnet).

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Weitere Hinweise:

Der Anwendungs-Assistent weist Sie mit "TODO:"-Kommentaren auf Teile des
Quellcodes hin, die Sie ergänzen oder anpassen sollten.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
